阿仔阿女，阿媽終於開到帳戶。你地有乜表示？

阿仔阿女，終於排到隊開連登帳戶。除左call我出黎比巴絲屌，你地有乜表示？

關我撚事？唔好搞到阿婆
佢一把年紀，唔屌得

乖孫！

阿婆後生個陣都好忙